光復香港只需要呢兩隻字

共識

「獨立？一國兩制？歸英？歸美？」

「黃店定義？接受偽黃？接受中立？」

「要獨立思考？定係堅決不移？」

「點光復香港？靠和平定勇武？」

「和平 唔得嘅話咁點？勇武 唔得嘅話咁點？」

「定係要和勇共存？」

「預計要幾耐時間光復？一個月？一年？十年？」

「救手足 點救？ 框架內？ 定搵架大飛運佢走？」

我長話短說 單刀直入

馬後炮咁講 我一開始以為大家討論完會有共識

點不知到最後 原來真係冇嫁 大家討論完就算

互屌完啦 冇共識 講另一方面既野 再屌 再轉移話題

要記住『討論係過程 而結論先係結果』

我唔係想放負 但大家用嚟討論既時間係有代價嫁

無數嘅手足係水深火熱之中 唔好令佢哋犧牲白費

民主社會 係討論 然後投票 而唔係不斷不斷討論

今日幫幫手 幫你自己 幫手足

取得共識
然後Take Action

推

希望大家討論下 需唔需要有共識 但今次係要有結論

push 1

好耐無推空氣

push 2

push 3

民主自由最需要就係接受不共識

200萬人點可能會有共識
個個人諗法都唔同架啦
總之自己覺得岩咪去做囉
要共識黎做咩 無可能有

push 4

咁夜開po到聽日就沉，不過推左先

不共識既今日 我哋面臨咩處境

正解 十幾年黎都重坐低小組討論咩
只要自己行自己認為正確既道路 自然會有同路人加入

on9咗 慣咗深夜先開post 啲思緒先出嚟

無可能有共識
大方向就可能會有

竟然係投票

Agger,冇大台就更需要共識
呢樣野係6-8月個陣run得好好

大方向都已經夠
最緊要唔好各執己見齋互屌

Push

依加情況係係9比1 8比1 嘅共識都冇
當日200萬人出嚟 係200萬人共識嘅力量

當今日你覺得啱佢覺得唔啱 變相係咪少咗支援
當冇支援之下失敗 我哋仲可以承受幾多次？

比喻姐 投票都冇可能 太容易畀人介入

我覺得真係唔好咁諗
當個比例係50贊成 50反對 嗰啲係分歧
你好難確保個50% 同路人唔會出手阻止你

一直都係手足爬山
最需要係Army同money

共識要一步一步
和勇不割 》獨民不割

我覺得係
勇氣
全部香港人永遠都唔會有既野

和勇不割咪已經係共識
五大訴求咪已經係共識
之後要再進階啦 獨民不分

6月到8月期間 大家既目標只有一個
今日選擇多咗大家目標唔同
個進程有幾慢 大家有目共睹

過去大半年玩到咁都未有勇氣?

當大家所有野都有共識 就離光復不遠了

黑警既共識就係打柒我地 打柒到咩程度 每個唔同

但佢哋嘅共識就係打柒我哋 呢個就係佢地個Action

可以有唔同政見
但共識一定最重要
係獨民不分既共識/方向下 大家都會諗到相應方法抗爭

兄弟爬山，各自努力
天琦講過用自己相信既方式抗爭

獨立

最大共識係反對共黨

你信我 一定有手足唔認同 然後又係輪迴討論

我相信9成都咁諗 but點反對共黨 幾大程度反對共黨？中資要反對啦 咁政府嘢要幾大%反對呢？

呢個又需要共識

明白嘅，但係wfc
一向以來都係咁
企最前你就知
膠同鬼一同處理
總之手足爬山啦
共識變到---報仇---之後係無變過！

報仇要再進份了 係行動
唔係得零星手足行動 係全部一齊行動

不過這就是另一個需要共識的故事了

進化

咁仲選條鐵舉？民主係人人都可以有唔同諗法，但係要尊重集體決定。唔係乜都唔洗做啦

啱 民主嘅前題係少數服從多數
0.001%唔同意嘅人係要follow 99.999%嘅人
即使0.001%嘅人係唔認同或者唔鍾意

如果唔係所有野都唔會有進展 係意識形態拉布

一日唔獨立 一日都無運行